返工唔痾屎不如唔好撚返啦對不對

駁唔到

啱啱又痾完好撚大舊

返工屙屎係潛規則黎，通曬天

偏偏有啲傻佬傻妹日日蝕比公司

鄧佢地可憐

話咁快又就收工

痾屎真好

你自問靚女真係唔可以屙屎 你試諗下 靚女又白又滑 佢粉嫩嘅屎眼點可以噴出又黑又臭嘅屎

你係咪痴線架
個post 都差唔多兩年前仲返嚟推
而家立即去痾番兩轉先好講嘢